邊幾個港鐵站廁所最高質?

去過嘅之中淨係覺得沙田比較適合人去

cls, 沙田嗰個都唔係人去㗎～～

金鐘（南港島個邊）

樂富隠世廁所

沙田都高質 咁羅湖都高質啦

葵芳
一路聽住上邊轟轟轟
個肚又一路轟轟轟

馬鐵恆安站 冇咩人會去

一定係旺角站！

樓主係導盲犬?

咁屯門都高質啦,都無人去

好臭喎
成個馬桶都係尿

地鐵無一個掂

九龍站

新建果啲

馬鐵線平均每個站都係乾淨（唔計大圍）

牛頭角

紅磡

南昌

迪士尼

得員工個格乾淨

香港站，隱世低調高手世外桃源

唔撚係呀
兩個廁格長期周地屎尿同紙, 門柄成撚日模到啲槻液味嘅唔知槻液定槻液撈屎
Poly MK仔 + 中國遊客係咁撚上下

Btw 錦上路

屌尻你啊
淨係個龍頭裝到老練咁入
個洗手盤又勁撚闊
之後話怕啲水會彈襯人set到極低水壓
彎住條腰洗手仲要成日無洗手液
我痾完屎根本就洗唔乾淨對手

寧願行多幾步去商場廁所 狗鐵廁所不了

何文田

青衣
香港站就機場快綫個個
沙田個個真係不了 寧願搭多個站去火炭先去

HKU

Do not exist

新城市個廁所就高質，但沙田港鐵站嗰個

V city 就係隔離 邊會有人去

Poly 仔就翻poly去啦

咁廁格點解會咁呀ching

個邊有人去咩
黄竹坑都正

Poly咪又係得Y core

黃竹坑

仲隱世

迪士尼 欣澳

恆安最高質

機場

行咁遠

邊個都垃圾！D人都唔知係唔係有病。小便周圍都係，大便最離譜見過廁所板都有

Poly仔點會唔去拉巴廁所 利申poly mk仔

如果我講個高質咪好撚多人同我爭去

大圍

青衣